--- 
title: Woensdag  
date: 2017-12-06
---

# Dag 7

Om 11:15 hadden we een pitch, daarvoor hebben we met zn alle voorbereidingen gemaakt. Ik heb prototype bandjes laten printen en magneetjes er op geplakt zodat het her sluitbaar is.

We hebben de pitch gefilmd zodat het makkelijker is de feedback op te schrijven en verwerken. 

Het concept was niet goed genoeg op de nieuwe bezoeker terug te laten komen, wel was het een goed idee om de al terug komende bezoeker te please.
Hiermee moeten we nu een nieuw aspect aan ons concept toe gaan voegen dat we ook de nieuwe bezoeker kunnen trekken. ( misschien een stukje van ons oude "surprise genre concept" )

De rest van de dag hebben we aan een nieuwe en duidelijke planning voor komende week gewerkt alle team opdrachten en induvidueele opdrachten en validatie momenten op geschreven zodat het voor iedereen duidelijk is waneer wat en waar is.